如果有美女幫我含 JJ,會吞因此染上肺炎？

經由尿道

屌你

開係成人台仆街

click錯左

梗係會

要即刻切左佢

保命要緊

慳番叫雞錢，其實可以做到好多野 (回頭是岸，買樓不是夢)